大家幫幫手

岩岩食飯聽到隔離傾計講啲泵油嘅笑話，我又覺得幾好笑，於是上網搵下資料

其實唔識車嘅嘢。究竟咩情況下汽車要抽晒啲油出嚟？